除左工作圈子之外可以點識異性

如題
公司無咩異性 （有都唔想同同事拍 費時喺度食喺度痾）
興趣班驚好多師奶啊叔
App又通常hi完就沒有然後

除左工作圈子之外咪工作圈子之內囉

筆友

Lonely as fuck

蝦蝦

日經:
興趣班

冇呀收皮啦

咁快分咗手？

果個po係借ac

點解要識

點解唔試下hehe

frd介紹

咩興趣班多女

去女廁識

啊嬸就有

識我

個樣唔係太畸形嘅可以留tg喎

好尷尬 點開口

同問
工作圈子都識唔到

我都一樣。

就泥要去幼稚園識

唉, 好想識女仔

資源錯配，我都想識仔